想知公屋有名 又想買樓 當唔當首置

想問樣野
我依家情況係咁
我屋企係公屋黎 當年居者置其屋買左
然後

間公屋得你同老母個名？
如果係補地價賣左佢
之後供層樓算

咁會唔會好本末倒置
想聽下多D巴打你既意見

賣咗層公屋再買私樓
你同老母搬入去住
唔好補地價

未補地價都可以賣架咩
btw 有個重點

lm

層樓有你名 所以你再買既話唔當首置
你而家公屋唔補地價都可以賣 但只可以賣比合資格既人(白居二)

未補地價公/居屋可以向屋署申請準賣證再賣俾綠表/白居二人士

點趕你家姐走？
你老母唔會睇住佢瞓街

我都只係咁講
未到最後都唔想咁做

可以用買比白居二/綠表人
政府話會將白居二每年恆常化
白居二同綠表都唔洗補地價
如果當年我估你應該用20萬左右就拎到間屋
你放番出去，應該有200萬以上

離婚唔等於個人品有問題

你家姐識到個好既， 如果個男人又對個小朋友好 , 佢地又相處到 , 你做細佬見到唔係應該好欣慰咩？

你乜撚野人黎架？ 冇女？ 單身狗？ 想你家姐下半世一個人過？

如過婚遇人不淑得唔得？ 個小朋友自己選擇黎呢個世界？ 佢得罪你乜野？

公屋係租

買過層樓應該要比15%， 層公屋父母留俾你， 個男人又冇搬入黎住， 不如祝福佢地， 希望佢地開花結果， 搬走仲好啦

居者置其屋計劃， 政府已經賣咗層樓俾住緊既人

我不知幾想佢識到金龜添
事實永遠唔係咁架嘛

個果你家姐黎架, 冇人想離婚帶住個小朋友， 個小朋友仲慘， 都唔係佢選擇黎呢個世界

佢再衰都唔洗開post笑個小朋友呀......

你唔係黑洋腸， 你係黑心腸呀

你家姐洗你老母做野， 你唔需要阿媽流衫煮飯既?

都唔係咩大問題需要搬走， 會唔會因為你有錢鬆動， 又想要自由， 想自己搬出黎住呀？

其實你真係痴線
我問緊既係 我想買樓 當唔當首置
而你就不斷將個pt引去家姐 細佬仔度
屌 我邊一忽有笑佢？我反而係睇唔過眼 覺得件事唔合理添喎
你理解得好D先啦 一鳩就屈落黎
低撚能道德高地既白撚痴

你唔撚知就收爹啦
我真係餐餐出去食
洗衫我拎落樓下洗衫店洗埋乾埋
我個個星期都會洗廁所
你都真係痴撚線
屌你老母我有錢依家想買黎自己住都唔得？
你冇撚野呀？
層樓已經寫左我名 我本身想買多個單位自己住 留番舊個個佢地住
仲想點？
其實你係咪心理變態？

唔好意思， 見你話個小朋友， 說話有d難聽

你而家再買樓就要俾15%

如果層公屋轉晒老母名， 你老母百年歸老， 就變咗遺產， 你老豆， 家姐都可以分

如果冇乜大磨擦， 一齊住儲多d錢再算啦